女朋友愈黎愈肥，點算？

佢成日食極都唔飽

我應該點好

可唔可以一人一招教我點對付佢

唔好對付我啦bb

你真係好撚肥呀bb

成日偷肉食

姐係佢好放心你冇market

為左比你試下配美極食呀

肥又唔見佢肥去個波度

琴晚食飯佢已經搶埋我個餐包黎食

我女朋友都好肥
佢完全冇減既意欲

示意圖

食到肥過佢，睇下邊個忍唔住講分手

好肥呀真係

豬扒都係肉。。。

放假可以成日攤係屋企
想唔肥都難

養撚肥佢之後飛左佢啦

等佢無仔溝

唔係肥左，而係有左

我反而想問我女朋友係肥嘅無減
但呢排對波縮左水係咩事

你個名

真係好似豬

你係咪我男朋友？

求下你唔好再偷食肉啦